今天買了學園孤島

想知我好手足牙油今晚會唔會繼續

繼續咩
抽肥e?

yes

又刷了30石+8符
最後呢到了

唔係今晚先有咩

你唔係無肥e都刷呀

係

刷完今晚抽呀

嚇死我 以為你抽到傻咗

已經理性蒸發

伊莉雅件淫賤靈衣 不抽不是人

今天買了一個女人的晚上

冇玩
有冇圖 下？

明明個post係學園孤島
竟然俾illya騎劫了

好在冇玩

仲有錢買書

幾十蚊都仲有

有幾多課到盡

你就真你係差果一腳

你唔盡力會後悔

收皮啦

吓 香港有得賣？